gpu超頻其他game穩定，2077好快彈game

其他game/3dmark超90mhz穩定，個2077要落返超60mhz先暫時冇再crash

但reddit又有人話vram +1000唔穩，落返+500就冇問題。我今晚再試，core唔變，vram由+850落一落

gpu: evga 3090 xc3

我都係
有個profile半粒鐘furmark都唔crash
2077唔洗半粒鐘

3dmark port royal燒左兩個鐘，2077 3個字跪低

尋晚彈咗十次八次
先校低啲個超頻
跟住又好似穩少少

懷疑過係本身隻game d bug，冇諗過勁過port royal

我開頭都係咁諗
個profile應該ok㗎

放心
係2077垃圾

VRAM 加到1000咁多唔多error咩？

我加850冇事

唔關vram事，我張卡+60mhz先得，姐係公版+90mhz先唔再crash

本身超頻都唔點穩定
加powerlimit拉盡佢算啦

就係power limit拉盡先狂crash

所以我都直接用2077做stress test
跑左成粒鐘3d mark 再跑fur mark
乜事都無

入2077即彈
最後教低10玩左成日

第二日又彈 又教低10

可能furmark冇用到tensor core 同rt core
所以到玩game先出問題
如果唔開dlss 同rt 可能冇事

core clock要15既倍數

搭單問下
本身用緊i7 4790k + GTX 1660 super
1080p high 大概4-50fps
如果有5k筆直upgrade
想玩到1080p ultra stable 60fps
應該upgrade CPU定gpu?

買到咩就咩

2020年唔多野有得揀 周圍都缺貨

Gpu

其實係怕有bottleneck
但依家個setup
CPU 都係5-70％
GPU反而8-90％

換U就板u ram一齊換但fps上唔到幾多
1660放出去 補5000買張3070仲好
等有budget先再upgrade 板u ram

開720p low睇有幾多fps咪知，得60 70就要換平台了

same
原先仲諗住買完3080可以行stock玩cyberpunk

run左幾轉timespy extreme 搞好晒
入到cyberpunk即刻crash
早知唔好晒時間玩3d mark

幾多先叫ok

原因？ 想學野

＋得90就咪撚超啦
30m系列可超幅度前所未有咁低，就furmark無事，入到game郁D就彈game